Vi deo: Xe container húc bay ba ô to con, nhiều người chạy tán loạn
Xe container lao qua dải phân cách, đâm trúng ba ôtô.
Khoảng 9h20, xe container biển Thái Bình chở ngô chạy trên quốc lộ 18A, hướng về Uông Bí (Quảng Ninh). Khi đến trước cổng Bệnh viện Sản nhi Quảng Ninh (phường Đại Yên, TP Hạ Long), do tránh xe khách chạy cùng chiều đang dừng đón khách, xe container mất lái, lao qua dải phân cách bê tông giữa đường, đâm vào một xe bốn chỗ đi theo chiều ngược lại. Xe tải sau đó tông tiếp vào hai xe bốn chỗ đang đỗ bên đường.
"Xe container húc bay dải phân cách ở giữa đường rồi lao rất nhanh vào nhiều ôtô. Nhiều người ngồi quán nước chè gần đó tháo chạy tán loạn. Hai mẹ con vừa trên taxi xuống, đang đứng ở cửa xe thì bị xe container lao đến. May mắn người phụ nữ bế con chạy kịp", một nhân chứng kể.
Hai xe rơi xuống hố công trình trước cổng Bệnh viện Sản nhi Quảng Ninh. Ảnh: B.M
Cú đâm mạnh khiến xe container cắm đầu xuống hố công trình cạnh đường, một ôtô khác bị húc bay xuống hố này. Cả bốn xe hư hỏng nặng, các mảnh vỡ văng tung tóe khắp đường. Tài xế container bị thương nhẹ, đang được sơ cứu tại Bệnh viện Sản nhi Quảng Ninh.
Cảnh sát giao thông đã tới điều tiết giao thông, làm rõ nguyên nhân tai nạn.